JYP娛樂 及 Sony音樂 合作女團企劃「Nizi Project」

日前公開了線上影音串流平台「Hulu」將在日本時間1月31日晚間10點起開始播出由日本索尼音樂「Sony Music Label」及 JYP娛樂共同合作的新企劃「Nizi Project」徵選節目，本紀錄片將為期六個月紀錄本次徵選的軌跡。

t寶歡呼Nizi

徵選地點

s1

2019年2月，在日本索尼音樂舉辦的記者發表會中，由JYP娛樂綜合製作人朴軫永公開「Nizi Project」，是由他自己向世人報告企業遠景將進入「JYP 2.0」世代的象徵企劃之一，以「GLOBALIZATION BY LOCALIZATION（透過在地發展至全球）」為發想，希望能夠像彩虹一樣聚集各式各樣不同個性的成員並加以挖掘培養，最後能夠發揚光大。而本徵選企劃已經在2019年7至8月開始經過日本國內8大都市、夏威夷、洛杉磯等共10個地方舉辦，同年9月在超過1萬名徵選生中選出26名選拔成員，在東京進行5天4夜的合宿訓練，而徵選模樣及26名成員的合宿訓練將透過貼身採訪節目「Nizi Project」在1月31日起於Hulu播出。

透過「Nizi Project」這個全球爭選企劃，希望以徵選生的熱情及想法、被選中者的心境、笑臉、淚水為核心，記錄這些感人時刻，並帶觀眾一同見證「巨星誕生的瞬間」。但「Nizi Project」全球徵選從去年12月底至今年的後半戰，包括在韓國進行為期半年的訓練及最終審查、女團誕生前的軌跡等，預計會2020年4月起於日本電視台開始播出。另外，今後（1月31日起）在日本電視台情報節目「スッキリ」也將有定期的「Nizi Project」特輯企劃。

攻日就攻日啦 講到全球化咁做乜春

唔算全球 地區只限於日美

好多twice同jyp出身藝人既既視感。
睇好hillman nina、鈴野未光同橫井里茉出道。

計劃中應該日本係基本盤，仲要嘗試打入國際市場。

哇都未聽過佢地邊個𠻹

g持

Nazi girl

好彩PRODUCE收後仲有新野睇🥰

Gchi💘✊🏼JYP DADDY🦍

u nizi i nizi 囉

希特拉妹

m記唔搞 咁係咪得佢同sm？ 仲有d細公司

nazi girl

Cj唔喺韓國搞啫，我相信下年會有pd202 japan。

得日本妹子？

好似無限國籍，但凡可以日語溝通都得，所以有去美國海選，暫時收咗個日美混血既。

橫井里茉

睇完頭兩集

Gchi💘✊🏼Nina同JYP兩個日本練習生

😛 又有仔仔睇

日本202應該係女既。